鏝算唔算俾猁食住食到應一應

艾利臣->艾達臣
費明奴->耶穌
法賓奴->費蘭甸奴
仲要賣埋個250做出局罪人

國家隊費明奴後備wor

之前搶走利果兩個聯賽冠軍

世界盃個陣耶蘇竟然可以食撚住費明奴個正選 費明奴後備出黎有波入交到貨 屌打耶蘇

占士米拿都唔講

個領隊ON9

巴西第一前鋒係祖連頓